認唔認同唔封關我地應該幫佢封？

主要出入口得4個

羅湖
落馬洲
高鐵站
機場

禁武漢人根本無用
要禁就所有支那人禁晒

推

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

認同

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

仲有皇崗 深圳灣

我地有番十一月個時既人數同氣勢
就可以封到
燒晒d站

方向同意，但操作有難道

Pushh

仲有港豬澳
仲要免費通行
一車車支那病蝗入境

Pushhh

支持

應該要,但係你點封到

關口好難散水

今日有人話封西九 無人理

首先好似之前咁
機場同高鐵站附近整大量rb試試水溫先

我諗好多人覺得係玩野post
同埋件事d新聞未發酵

agger

考慮番tst個頭tg趕走支那人

炸撚咗佢算啦

皇崗 深圳灣 沙頭角